[HKUST] 科大討論區 - 霉毒仲夏 (24)

上個帖1001咗，而家開個新。

說好的 (Show Blocked User - UST南亞仔) 呢？

I love UST

算啦算啦 多一事不如少一事
雖然我排第三個

busi男女比例1:1有閪用咩
d女寧願扮高竇好過掂毒撚(姐係我)

依家戶口得番20蚊
點捱一個月

買張電腦飛

屌奶星, 咳到仆街訓唔到

夠你搭車返工放工啦

留名

科大fans留名

lm

下個post幫你打尖

去馬會all in心水馬

好悶

Ching做咩成日嚟，愛科大嗎？

真係星期一先出major?

Ching學霸怕什麼

Asia MIT

學霸L ching

香港第0

喺ust take過兩個phy course
真心高質

Major揀你喎
唔係你揀major

又冇女 又冇intern
唯有留返喺科大讀書啦

留係屋企打飛機

係hall對住無敵大海景打

利申 ff

笑咩笑

識打

1152 1154
兩個都係陳天問
J死人 個人又風趣幽默

痴線佬

邊個叫我？

有冇人溝到/食過鬼妹

諗起好似直頭無乜試過同鬼妹真真正正講過野

架妹ok?

無part 過project?

有個個好人韓妹gpmate，佢勁好人解釋左篇韓文文章我聽

你地PhD嗰個post?

定係咩 連登愛國青年 嗰個post

係呀

愛支那國既話就含得撚
支那人=劣等人種

新人留名

開post個條友好弱智
有冇諗過俾人借刀既可能性

係真嘅話我一定恥笑佢

科大d人可以去到幾毒

佢唔係柒在愛國，係柒在擺到明撚狗都衝入去

呢啲快錢都好搵grad到都冇撚用
第時實比人撚狗咁撚

見到個post咁快比人推爆就知幾毒

我覺得係佢比人借刀

好想快啲到星期一

我究竟係乜N展major

畫圈圈工程

想見Dr Yu

General Engineering

handsome

有無ching engine major揀咗MECH

鍾意林子健多啲

好想上堂

Reg

某Phy TA好似游學修

有冇busi仔maj rmbi

隔離post有女表示想入科大BBA

狗公

重要水人入科大

有女入嚟咪又係你地食
從來沒有我份
L ching想入中大嘅

韓妹

ching一話有囡就引哂啲科大仔入去

咪係
仲話我

有冇2411手足覺得Dr Yu肥咗

屌你老母褲都除埋點知無女

偽娘J住先啦ching

返去摺拉啦ching

科大有冇日本妹

上sosc見過一個
不過唔靚

點解我一個都未見過
唔想做人啦

極少日本妹

agger

未見過

其實除左補習,見女同上堂外,都係上連登同溫書

見過
但唔靚

重點:有女

原來長腳蟹讀科大N展
實J死啲男同學

好撚慘喎你

望住佢隻腳邊打j邊上堂

毒撚人生
No intern, no job, no gpa

偽毒咪呢啲
有女都唔會毒得去邊

快d出2nd maj offer

真心毒
唔係幾識講野
labu c撚左

畀killer教，點都爛嘅

佢先係真正要block嘅對象

唉屌

返去溝女啦ching

就係冇女溝先上嚟
有女仲上嚟？

Science school 出咗 major 如願major chem

我maj到MAEC

入左seng

你唔係一入就係MAEC

係 趁下熱鬧啫

巴打可以做同學

歡迎你加入MAEC痴線佬行列

你gpa幾多

MAEC

above 3.7 確實就唔講啦 等陣又比人笑無4.3

學霸

3.0入唔到maec give up la sigh

呢度無4都比人笑 無A range就炒

太低gpa la

biochem

major general engineering

可能入唔到都係好事呢 MAEC太多痴線佬 呢度就有個

MATH
Quit U可以點申請？

狂賀！
呢個post愈嚟愈多MAEC

MAEC 小圈子可恥

我都想quit how are you

乜撚嘢

數學系

好撚興奮啊
呢度好多MATH同MAEC人
仲有ECON同ECOF

好撚正啊科大post

推post推得咁快

我愛數學

出major嘛

分post算啦

向好個方面諗 math 第時 grad 文理商 咩都可以做

咁另一邊冇人㗎喇喎

Ching又係math?
我依家想死

冇 chem 嘅 同志

ECON小圈子可恥
利申：ECON小圈子有我份

分啦
反正你地都周街騎刧人地啲post

Why?

ching原本想讀咩

講到你冇份咁

本身對math無興趣
1014都讀都想死
仲要major math
人生已完

咁真係好撚大獲
做咩放咗math嘅當時？
GPA?

我都係math

Declare到MATH major嘅除咗IU ching之外，有幾多個真係想讀math?

MSC班TA又串
想學要靠youtube
完了

呢度咁多MAEC同MATH嘅巴打
上嚟討論啦
再唔係真係開個科大數學post

原本想讀咩？

Envs

做咩最後去咗math嘅

I love math

Envs第一，math第二
佢地唔收我

點解econ系列咁多毒撚
影衰哂

巴打係咪已經失去理智

Sor囉

連envs都唔收 太低gpa?

其實MATH好正
可能因為爛grade先少左興趣
俾條TedTalk你地可能提高到你地興趣

鳩下姐

I really love math

Math is fun
I like math

Engine幾時派major呀

等多兩三日就有啦

我又唔覺佢Fun又唔like佢

總之當年入cu econ

But you pg Econ
逼下自己

我想讀econ

當年如果Jupas入唔到MAEC
我會揀pure math

溫緊Math camp

[HKUST] 科大討論區 - MAEC第一次召集 （25）

開到最後召集先改post名

3033無好好學習而家好後悔
啲probability notes睇唔明

MAEC巴打關照下小弟個3334

睇wilson 啲片

數學系朋友下個sem會讀咩

望左眼
幾好咁

佢好鍾意stat?

我想睇下

multivar cal, ode, linear algebra

ode係咩
有個咁嘅course咩

有冇數學人教下我計一條數
我唔識計
我幾多年後會識到囡囡

0

咁撚易計都問

(ordinary) differential equations

UST盛產長腳蟹

Ordinary differential equation
MAEC完全唔require讀ODE/PDE
但我想reg個2352
大家建唔建議？

math 揮手區

2352要讀multivar cal先讀到?
定2121

巴打追愛●回家?

2352 要 讀完2121先讀到

Yes
同埋我覺得讀3423 3424對以後讀metrics有幫助

我記得有個ust econ prof話佢係唔識pde ode
應該唔係必須？

唔係掛

到時又要summer reg
我plan過自己個course list
嚟緊個個sem都17-18

真心咩
但好似識咗又冇壞咁
但我又驚爛grade

如果d(no.of 囡囡)/dt=0,
姐係我哩世唔會換到女朋友
姐係no.of 囡囡 n(t)=constant
但係點解我依家仲未識到囡囡
定係個constant=0

我個個sem 20

我肯定佢講過某樣野要用ode pde 等advanced math計
佢話i have no idea wt they are going on

你都答咗自己啦

macro會經常用到

Wtf
咁讀咗2352先就實冇死
我見本fundamental methods of mathematical economics都好似冇ode pde

咁take啦，一於咁做

有啲field用唔到唔出奇
但基本diff eq學左一定無壞
同埋好多phd program都要你讀過

Diu.打錯
係有ode pde

成班數學人

好過完全無讀過

完全搭唔到爹

Let me love you

咁我嚟緊summer狗衝個2352先

小圈子，sor

有無人望到個post名成日都會覺得講緊梅毒

Yes 中梅毒慘過中愛滋

Mech痴線佬都有搭唔到爹嘅一日

有冇人諗住maec+minor精算

成個post毒味好撚濃
暑假都講咩math

科大有acturial science?

我決定quit post

有牙，ACTM 牙

我當初係咁諗
最後寧願take多啲elective course

屌，科大係咁㗎啦
University of single and toxic

讀pg 就咪諗actm 啦
讀一兩個course 都ok 嘅

有得minor actuarial mathematics

所以而家打消咗念頭

點解讀pg就咪諗？

因為ACTM對將來pg幫助唔大
寧願take多啲econ elective
第時讀econ pg都易啲嘛

幾時到 engine 出 major

直接讀econ phd course 啦

每日都check email睇
唔想去旅行都要check

搞咩咁耐都唔出

UST is love

有冇econ手足知咩係政治經濟學

其實畀唔畀reg?

Hong Kong University of Suffering and Torture

Macroeconomics

政治經濟學（英語：Political economics），廣義地說，是研究一個社會生產、資本、流通、交換、分配和消費等經濟活動、經濟關係和經濟規律的學科。第一個使用「政治經濟學」這個詞語的人是法國的A.de.蒙克來田，他於1615年出版了《獻給國王和王后的政治經濟學》一書。亞當·斯密認為是研究「國民財富的產生和分配」的科學，目前國際普遍用宏觀經濟學這個詞來代替。

Maec jj讀完ug都打算繼續讀pg?

有冇人EVMT

我係
其他人好似唔係
問埋褪ching啦你

Bryan

其實我想知道
其他大學讀數學係咪都係咁辛苦

真名上連登

中大好撚chur
科大相比下都幾輕鬆

咁其他呢
例如好勁嘅city

啱啊
Shitty = World No.1

有咩分別?
數學系正常應該都係 assignment midterm final

好想俾練乙錚教econ

中大一個數course 好似= 我地兩三個course嘅內容
我中學同學數學都幾撚勁
入到中大F咗個數course

以前UST都有開math1020
一次過讀哂1013 1014 既content

其實最好搵個同時讀過CU同UST 先做到個fair comparsion

中學數學勁又唔代表大學數學勁

功課內容多又唔一定難同chur 少又唔一定易同hea

況且人人有自己嘅讀書方法 比嚟冇乜意思

都啱，所以好難比較

認真問
有冇人想讀社會政策mphil/phd

唔出奇
個course係畀m2讀得好叻去讀
根本1013,1014好多都係m2
合埋黎教對果d勁人黎講係冇問題

sd email同康撈講
佢叫我加油努力D讀書

你唔係之前email過佢啦咩

果陣冇人應我以為冇人睇到

有工開都還神

工就唔會冇 肯同人鬥賤鬥做爛市實會搵到
不過今屆intern都難搵

有冇手足知ECON有冇得self declare,想TRIPLE MAJOR

ECON4670 一定要econ major先reg到

屌

醒左瞓唔返

Are you sure

曾經有諗過

早安各位巴打

又要死去liba溫書

喺屋企溫唔得咩

engine重未出major

係唔係真係聽日出

engine幾時出major呀🤢🤢 心急人上

major神

唔洗日日check都知自己入mech

早晨

早

走開啦痴線佬

一日未出major都未係痴線佬

邊個叫我

fall讀完2121
spring讀3121
會唔會太激進

唔洗日日check都知自己入Ceng

I love MECH

MECH

No

刷存在感揮手區

呢個post早就被騎劫
刷唔到架啦

渣ga

首先要讀MAEC

meac騎劫

讀會計悔終生 轉讀mech更稱心

邊有

黑人問號

A C C T acct acct

聽日又星期一

不要再說了

MARK major 好唔好grade

ACCT=ISOM=MGMT>MARK>>>ECON>>>>>>>>FINA

想self declare Econ

邊間uk uni 有winter school

咪declare 囉

易唔易reg 3014呢堆 同埋個Research Paper係咪話只for econ official major 先reg得

4670 好易姐 應該

個system應該set死左econ major 先reg到?

3014不嬲難reg

2nd希望有位

恭喜

好多year3 都未reg到3014

呢科係點reg？

會唔會唔夠位 定佢一定會開好多位出黎？

開好多位 但係寫明 For ECON students only

你去去圖書館借啲AL Chem書睇下當準備

#fys11952 [SBM]

其實會唔會真係有busi人走去㨂MAEC
JUPAS 收得仲低過普通BBA

===========================================
【 ❤ 想分享你嘅故事? -> 】

我果年入想讀都無得讀

收埋啲咁短視，只係識攞admission 分黎比嘅人 真係可憐

出左major 選舉工程

seng出左major

睇緊學是學非
今次有emily
又真係幾靚女

次次都係睇 tiffany

LM

好想叫hell雞
有咩要注意

Math人全面進場

Fina真心爛grade

太多癲佬
80幾分都係拎C+
痴撚線

Triple?
咁final year咪要做好多份project囉

你真係想Self declare嗰陣實比你reg

cap左圖比你條女睇

3103既話得80分我諗連C+都無

busi無fyp

呢啲情況唔係爛唔爛Grade
係份卷太淺

得Science School有?
Science School Double Major咪做到死

好多Econ人

SENG都有fyp啊

又係呀，哈哈哈

OM core 不知幾難reg
3710 爭崩頭

痴左線?

有冇圖
講真未見過佢

busi係咪得econ有類似fyp既野

IS OM 都有
但係elective黎

ECOF 其實係咪可以有second maj?

連個名都改埋痴線佬
你仲問我係咪痴咗線

好似而加 year 1 個d得

major 埋accounting 都只係140 credits

bachelor of science in (Economics and Finance and Professional Accounting)

.........讀撚死你

triple major都只係同engine single major差唔多credits

Double major姐

ECOF唔係要讀齊econ同fina既core架咩?

ECOF 剩係require讀9 credits FINA
好心改下佢啦

以前BBA FINA都至少要讀20 credits FINA

BBA (Economics and Finance) 會讀多好多FINA

ECON 個d反而少d

我1st maj fina,好似ECON3014掙崩頭

講得妙

Official 2nd major reg到不？

但其實econ會maj唔到咩

我想third maj econ

你個分有B range都入梗啦
係2nd 驚無位

我都係2nd maj econ
但冇pre reg架咩

有留位比econ major
但係year4 優先reg

成個po 都係econ人

其實科科second maj都唔多位淨啦
今個sem先reg唔到3210

Acct 要咩grade 先second major 到？

想問下self-declare OM好定offically有2nd maj econ好
對OM興趣大啲 但係有2nd maj 搵intern同reg course 好似會方便啲
點揀好

Econ本身有無興趣？
Econ之後好多數要計，如果你無興趣讀落去會好痛苦

ECON!!

sd左咁多份cv都無回音
唔返工專心做廢青算了

係唔係今日派major

OM 個兩個required course 連om major 人都爭崩頭
好難self declare 到om

可以officially second major econ 跟著試下reg 唔reg到om course

學霸都無回音，我呢啲學渣咪準備仆街

Major呢？我major呢？ 5比major我

Major in general engineering

連呢個都無

SENG year 2

wow! summer sem is so exciting!

係
我上個sem cga得2.36 2123仲要得B-
不過唔知點解econ溫少少都夠做

本身都有既 但係今個sem聽fd講OM都幾好讀 同埋靚grade 搞到對econ越黎越冇興趣

late June定係later June先出major

Next june

send email 比prof 叫佢加位既成功率其實大唔大

求靚grade就咪讀econ啦

發夢有人同我講黎緊啲grading 會再收緊 想問佢多啲，佢就消失左

已經夠爛

發夢都同ust有關

好似計hon計少d cc,major計重d

全部人定淨係business school?

唔出major

全部呀 之前有搞個Fourm講
好似唔夠10個人去聽

engine 又話今日派major 既

去左聽
唔關現有學生事

成個月無上水
有無手足掛住我

掛住你篇推廣文

咁就梗係冇人去啦

Btw thx 巴打 有去 等我地知咩事

記得上年係夜晚

ching Hi
我係新人

comeback

幾日後就要出發去全國最高學府北大工學院玩Globex Julmester, 好緊張呀!

Hi!

利申: 終於做到鏗哥(2015 Alumni)校友

帶左新歌比大家

屌你老母
唔撚關你事呀
自己野都唔撚去
科豬

過幾日又71
香港二次殖民廿載

我都有去 火都黎

聽到佢第一句話唔關我地事，心入面屌左一聲又唔好意思走

SENG出咗major

入左civil

定啦ching
是你的就是你的
不是你的早出也沒有用

入左MECH

其實engine science 係咪爭major爭得好激烈？

Busi 好似無咁大競爭

busi仔掛住玩唔care姐

Science school gpa 過3 要咩都有 除左ire

我都入左civil

入咗CS

sor囉general business簡單入啊嗎

究竟全盛時期嘅連登有幾多人讀Econ

Busi m&m 咪唔洗爭

好似engine CBME IELM 都唔洗爭？

prof多數會話department唔比開咁多位
OM 其實d野幾好玩 又好grade 多數都係mean B
3710 上堂要用電腦 考試都係用電腦考excel

其實點解唔想人second major？

驚太多人major整cheap個科？

因為department 覺得 self-declare 都係低等學生

acct dept唔send email比second maj學生

入左civil 有d咩靚grade course推介

civl2110, Lambros

其實真係有需要搞咁耐咩？都係跟GPA派連interview都無

我入左civil啦

咁點知入唔入到acct
btw econ會唔會又係咁

Dept email呀
Sd 唔同資訊比你個d

入唔入到係上sbm system睇

睇怕都要等到30 June 先出major

搞到日日都心掛掛

夠GPA既根本唔洗擔心

2.7
好擔心

official transcript 唔會show 你second major (未grad之前)
搵工個時小心中伏

L ching best 24 過3 喎
點會心掛掛

我都過3
2.3

我呢啲marginal case就真係心掛掛啦

有冇人覺得emily博士超好J

general math 好似幾hea

唸住下個sen讀

best 24 4.23 希望入到ust EE

ching唔揀ddp mbbs+general engine
我best 24 得4.19
希望入到

邊位巴打上堂剪指甲

今日坐咗成堂都聽唔到剪指甲

Best 24 4.3
希望入到IELM

佢教咩

enginee出左major

有冇手足聽日去in一間叫做investbots既公司

扮曬野
我就真係得2.35
屌你老母

咪係
利申 1.68 收左warning

扮咩
呢度個個都過4.3
得我先要煩呢d野

你簡左咩major先

係咩 我係晏就出

科大喎，有二已經好彩啦

佢會keep住教chem1010掛

!!!出MAJOR la

你呢句係疑問句定呼告🤢🤢🤢

lol SBM 出左

報喜

seng 渣ga

department 出左啦!

乎？

ust C+ = 其他大學B

有asso入gbus

ou?

唔係年年都有嫁咩

搵返上年個post
23號2點出engine major

今年做咩搞咁耐

Ching都幾有恆心下
你咩gpa啊

我都入到gbus！！！！！！！！！！

有無Math巴打諗住入GM track?

#fys11993 [bba]

Acct同Maec個Median明明完全一樣
Max.
Acct$五萬,Maec:近$十萬 , 咩 道 理 !
ps: Graduate Employment Survey

===========================================
【 ❤ 想分享你嘅故事? -> 】

鳩讀track

Acct不願面對

疏囉

Seng肯出major未呀屌你

放緊lunch

busi出左2nd maj?

3號先deadline

上面係講緊year 1揀神科major

點解seng跟best24排都可以搞咁耐
佢手動排㗎?

入左qfin

Science 仔
入左gbus

角唔角sbm入science major果d同漢奸無分別

睇黎要6月29日先有major鳥

狂check email check 到精神衰竭

Based on your preference and the selection criteria of departments, you are admitted to the following program:

B6104 - BEng in Civil Engineering and BBA in General Business Management

ARRO will also be notified of your admission to the above program. Your first major will then be reflected in the transcript with effect from the new academic year. Course registration will proceed according to the requirements of your first major.

If you have any enquiries, please contact the SBM UG Programs Office.

開左學莫講話上連登
我驚你打飛機都冇時間

Based on your preference and the selection criteria of each program, you are admitted to the following program:

BBA in Global Business (GBUS)

ARO will be notified of your admission to the above program. Your first major will be reflected on the transcript with effect from Fall 2017. Please make sure you enroll in your major required courses during course registration period.

Please contact your major department for enquiries.

學霸討論區

SENG有未

學渣堆填區

呢個幾好笑

bussiness science都出哂
得engine仲未出

[HKUST] 科大討論區 - 學渣堆填區 (25)

隨便笑啦
岩岩interview又好大機會收皮

No intern grad

好過我比人炒

做咩畀人炒？

屌大女上司個肚?

如果要擔心呢樣野根本冇資格做dualer

睇怕30號先有major

派緊major了

出左

你收到？

CBME

收到email

派緊 好緊張

因為佢番工鳩up太多

Civil?

cpeg 學渣連cs 都入唔到

仲未收到

可以做同學

好慘，yr2無得打丁

終於肯出

civil
有無civil仔同小弟say個hi?
準備入去做學渣了

仆街又話cs既你

Civil

入唔到
派左去cbme

有無cpeg 巴打

ielm
係咪會出到pool
小妹我好驚a0

btw 我一直都講入civil

未收到email=入civil 無望？

major係咪逐個department出？

入左ee
點算

2.7都無cs

email係e2i sd
答唔到你
祝你好運入到啦

好淆

L ching學霸

雖然其實都想讀ee
但我係因為唔想掂phy先簡cs
唉好灰

痴線佬 ching 學霸too

好想知major cutoff

唔想掂phy入ee?

覺得ee無mech civil個d咁多phy野
而且都幾好玩

Congratulations! You have been admitted to Department of Computer Science and Engineering.

有冇IT9

唔夠你勁

灰到爆 2.7都入唔到cs
對cpeg又冇好感

有冇人識2.7入到civil?

仲未有
其他major 既係咪已經出哂
未出既係咪代表入mech

cpeg兩頭唔到岸
唉 好撚灰

我都想知

兩個學霸係度扮嘢

mech出左

明明某cse dept嘅staff估計今年2.7都會收
睇來真係要爆3先入到cs

呢個post冇人唔係學霸喎

入左mech

會唔會仲高過civil

send 緊email 聲討

hi CBME

send email可以改變到?

Congratulations! You have been admitted to Risk Management and Business Intelligence Program.

You can login to the e-advising system () to pre-enroll your courses for Fall 2017 from 9am on 3 July 2017. Your course pre-enrollment wish list must be submitted via the system by 23:59, 5 July 2017 the latest. The website is best viewed by Chrome and Internet Explorer 11 or above. If you have any query regarding pre-enrollment of courses, please contact our academic advisors at 2358 5937 or email to: sengadvisor@ust.hk before the above captioned deadline.

Starting from now on, Risk Management and Business Intelligence Program will be your home department.

Wish you all the best in the new academic year!

Best wishes
Center for Engineering Education Innovation
School of Engineering

入左ielm

sci school 都可以派錯major 啦 咩都要試

到而家咩都未收到 e2i玩咩

我都入咗civil

我都係

ching gpa幾多? in成點

3.5左右，interview正正常常

dual degree

有冇同學想apply math + cs double major

點樣apply
有咩條件

想問點樣申請入aerospace

google search "ust cosc"

Cga要3.7
有心無力

寫左信去department
唉 有d後悔點解當初唔簡其他u直入讀cs

入左MECH之後等email

識野
best combination for frontier cs research

Next Tony F Chan

L ching 學霸
請受小弟一拜

mech 已入

如願以償入MECH

same

準備做痴線佬

凖備做學霸

你封信點講

請受小弟一拜
fluid mechanics靠mech ching carry

純粹問佢可唔可以check多次有冇錯

CBME都好似有幾多巴打

civil全仔

SBM 女多過男 (好似係)

CPEG絕對絕對唔係兩頭唔到岸
會唔會兩頭唔同岸係你自己揀 唔係program問題
cs同ee一向都係要自學自己搞project既major
靠course既話出到黎我都幾肯定你會怨cs前景差

btw cs收生終於正常返少少 起碼學生唔再係鳩沖civil mech

CPEG 自己reg多d comp course 咪得囉
出面d人都未必識分

對唔住
講錯野

BEng in Computer Engineering

其實我個人覺得cpeg仲正過cs
點都好啦真係唔想讀elec既話其實cpeg正係要讀好少ee course
基本上你讀既野同cs比只會多唔會少

mech 有絲打

讀CPEG 可以幫囡囡砌機
CS剩係識寫code

想讀elec
但驚左讀phy既course

驚左phy1112同phy1114先岩

轉左mech major,好驚A0 grad
有咩要注意

預備定A0 grad嘅心態，到時就唔會驚了

唔做a0
做O-1

做乜畀人炒咁大劑

恭喜你

入mech 嘅 best24 係幾多

約埋班同學仔一齊叫雞

叫雞係咪可以沉船

Civil同mech個fluid mechanics好似係有啲唔一樣

cs今年收幾多

cs都收咁高咩
之前聽engine fd講話係有放就有major

2.7入唔到

Ching炒人渣下wa

想死
2.7入唔到cs

FAKER
我知各位巴打都有睇

科大工學院明年將首堆可持續能源學士課程

今年b24 3.0X 入唔入到cs?

faker幾時退休
s3打到而家

玩能源

玩撚完

抄shitty同ChineseU

人地hku有busi&law同埋government&law
我地有engine&law
遲d出埋science&law

出肥仔charles&law算啦

2.9入唔到

BSc in Newton's Laws

BEST24定CGA

cga

即係best 24 過3都入唔到

咁best24又無過3

咁巴打入咗咩啊

我1014 D左入mech
準備third hon A0 grad

今年cs真係收咁高
仲以為年年都係個個狗衝mech civil
cs會易入

me 無人想讀

識人Cga 2.2 入mech

elec

y not choose cpeg

此pos已被engine school佔領

你的資訊很有用.jpg

[HKUST] 科大討論區 - 全部都係ENGINE仔

我地係時候收山架啦

覺得elec幾好玩
純粹唔想讀phy唉

Elec點會冇phy

elec仲要讀埋phys1114

都好過mech ceng

如果phy 底差讀mech 係咪會死人

預埋我

物理底差讀工程係自殺

屌，理科生就算係化學同生物都要讀啦，學院要求來

風水輪流轉

咁佢實……

一〇一四表示B
多得佢今學期派靚龜

谷排名吖嘛

屌 無major。。。點算好

真係收咁高

Major in seng幾好呀

我bsc 唉屌 早知讀好啲 遲下仲有無得再揀major？

好明顯科大想整頓比人當水泡既風氣

吓

來緊學年第一個學期可以再派過嘛

唔錯，唔錯

你cga幾多

一定有major既
都無1個program 叫 general engineering

我有個hku朋友話ust同hku好多女仔係淫底
佢話佢都有個ust女仔做佢sp

當ust既囡都做埋其他u既囝既sp
ust既囝只可以選擇打飛機同埋hehe

尤其是科大商科，至多臭屄

個分收咁低，有得整咩

係囡都好呀

global engineering

international civil engineering

medical engineering

mech已死，CS當立
可能比班mech痴線佬嚇到冇人讀

但我好怕個D姣既
聽佢地講野都頂唔順

得啦又想話我葡萄

唔做臭屄點入投資銀行？投資銀行堆女要賣屄先換到生意，唔屄嘅又點會咁愛商科一心想入大行賺黑錢？

葡佢老母萄，屌鳩佢咪屌鳩佢，一屌就話人葡萄，理屈詞窮咪玩誅心論囉嗰啲垃圾

就算科大商科入邊好多女同仔係sp關係啦
差左你估唔估到姐
不過d囡平胸又冇蘿都有仔扯得起呢下先好野

這些機會
不是屬於engine仔的

我都想屌下囡

識人少掛，真係無咩識到一個令人好深刻地好既女仔，反而男仔又好人既唔少

呢個真
不過都係無me份

物以罕為貴

有我又無所謂

都係睇樣姐
身材其次

有樣仲唔夠咩

睇女一定睇左個閪先
唔係牛肺都唔屌

洗唔洗聞下

扮上菜嗰下先笑撚死人

扮咩都唔關我事

有冇CS巴打
想識定D囝囝

冇上半日多左三百幾個回覆
一到派major既時候成班學霸上水

無學番好撚悶

收到風 ching食左唔少

其實今年多唔多高GPA嘅人揀AE
定係D學霸衝晒去讀CS

放心啦mae實有痴線佬

上年ocamp食左4個處

咁都好拎出黎講
我reg day都唔止啦

成20歲人都仲追求做愛肯定係10幾歲先破到處既可憐蟲

#fys12011 [Qfin]

今日出result
first choice擺Gbus，第二擺qfin
Gbus唔收我 搞到我而家讀Qfin
唔想讀qfin 可唔可以quit左佢
下個sem揀返Gbus

邊個巴打又做河仔

得喇知你衰11

佢比人屌菊花破姐

記者朋友大家好 我係科大銀河級俞娜

ching去左冰食仔牙
咁耐唔出現

外國出細呀

天父ba b會懲罰你

可能成班連登ust男神玩完淫賤ocamp就會分享賽後報告呢

engine仔玩既淫賤o camp只可以同仔仔玩淫賤game

格劍

互含

Hello記者朋友
我係同佢同major嘅MAEC痴線佬

Hello記者朋友
我係同佢同U嘅死線戰士1.0

Hello記者朋友
我係同佢同U既電子肌肉人湖力威

唔好再推plz

fbi is watching

抑鬱好撚辛苦
好想行番出黎

做乜野呀?

Hello記者朋友
我係同佢同U既方傑[/quote]

繼ching發生咩事

本來好番好多 停左藥
呢排番發 好難頂

保重牙ching

同屋企人去旅行

連同佢地講野都唔敢

How come
佢地唔贊成你讀pg?

扮工扮到六月三十號
跟著就上summer course
好期待

上咗兩個星期喇我

+1

幾年無見
慣左自己一個
唔知點解釋
總之聽到佢地把聲都會驚

未試過暑假咁充實

食下飯睇下波好容易就close返架啦
一個人特別容易亂諗野 有人傾下好好多

食飯無胃口乜都食唔落
而家又無波睇 馬又無得跑

好辛苦 聽日去睇醫生攞藥食

[/quote]
Hello記者朋友
我係同佢同U既打個飛機兩秒二

食左先啦 唔好停住

聽日去睇

暗示緊d咩

賭外圍都唔好賭馬會

ps賭錢害撚死人

賭錢賭到妻離子散家破人亡

女又無錢又無 又分散讀書精神

小賭怡情
大賭變李+x

我賭到好大 做唔到李+x

咁代表你賭得仲未夠大

投注額幾十萬
淨係輸都輸左十幾萬

做咩賭到咁大

病態 輸清光先識戒

入馬場賭先正

入馬場要一早做定功課

ching 坐VIP位去賭

出緊街 架車焗爐咁

入馬場睇盡人生百態
有錢人同普通人要分開
鬼佬帶埋啲女女玩到癲哂
有人贏到開巷 有人輸到仆街
啲老野幾十歲都唔化 得番幾十蚊都要賭

有街去

好難得有

但坐架車又焗又臭膠味，就快死得

我呢邊凍到冬天咁

岩岩撞到ching同女朋友出街
say左個hi就比ching睥

Ching係咪眼神流露出笑人拖得一條女呀
上次都比Ching笑但唔敢睥返ching

聽日去旅行

甘岩嘅，我都系喎
Ching 去邊

人地扮得起喎，港豬中意讀商科嘅人嘛

dse雞有野想問
sbm上年weighted admission score median由2015 38分跌到2016 37分
lower quartile冇變 都係37
今年dse人數再少一成 會唔會再跌?

台灣

Run 個regression 咪知

咩意思

SBM已經收緊入到大學個班人之中中下游分數 應該好多人聚集
年年都好多人同分但要靠食得正唔整weighting and/or interview黎分人

感覺LQ應該都麻麻地會變
你係marginal既 準備好D interview好過祈求個分跌
UST都算睇得重interview

dse無讀econ 無底
讀2103定2123 好啲?

唔太覺會跌，最多比你係最低分個幾個碌入黎。

睇重就唔覺，我無in既，但知道有人22分，英數普通，in得好入左

2103下個sem張文文教 照讀ppt睇你明唔明，dse內容，應該易reg d

2123 要用下d初中數學sense，唔難既，但你未必reg 到

會，本地學位收唔齊就會

Ust冇叫我in
上網睇放榜後冇interview
我預自己最差24
Eng math lv4食唔正weighting

好想入三大

我就鍾意2123多d既 好玩好多

我都無比佢叫去in呀，佢揀人in

一個講哂夠分就入到

就放榜 想死

UST係一個溫暖嘅大家庭

btw 屌, 9up 之後發現原來有variable 夠significant 雖然有bias

但我睇atuhk2015同2016
2015lq之下得幾個weighted先36
2016就多左唔少 仲有個35
如果唔跌 唔會收唔夠生咩

你唔見佢收少左人咩

收多d mainland

完SEM緊係環遊世界

JUST DO IT●

ASIA MIT

2103啦

睇睇下post見到呢句，即刻打咗個飛機
科大好嘢！！

Ching又做乜鳩
呢個post嚟嚟去去都係嗰幾個人啫

少左成~150個
嗰啲應該係直入major?
一年少1/4肯定比人屌爆
如果唔係炒左math mc都唔會咁淆

係巴士到笑咗出黎

痴線佬偽毒ching 終於上水

真毒！

偽毒

你就偽毒
你睇下你個名

兩個偽毒

Ching你平時都同女食lunch唔理我喎

好老實講
個分數都係任你up,根本冇得作準,你都講埋讀咩electives先得架
我當年考maths, mc錯左6條,最後5*
同埋考完econ個陣覺得自己收得皮,一考完成份卷掉左入垃圾桶,最後都有5*
所有野都係出左成績先有得討論,依家傾只不過係俾你幻想
btw有得揀千祈咪揀ust 讀撚死人
入科大悔終生 轉讀港中更稱心

我覺得handle到科大啲嘢嘅話，科大讀得都幾輕鬆同開心
究竟係咪我入世未深，定因為我唔係engine major

如果我有你咁睇得開就好

明明都係MAEC，一齊加油努力啦

[img][/img]

補Kris Lau中文straight 5**
點解唔影埋英文上嚟？

讀撚死人係因為ust 考試mean=C+
死讀爛讀先above mean少少食個B-
最後gpa都係唔過3，搵工即刻比hr screen走左

而其他u 輕輕鬆鬆溫下書都有mean=B
輕鬆過3，容易搵工

唉屌，你講一講又諗起我啲垃圾CC course

cc 通常mean係C+ 勁爛grade
唔洗讀cc 嘅話會讀得輕鬆好多
上個sem食左隻C+ fku CC

CC真係垃圾

都係放榜再上黎

你班撚屌毒撚書蟲又嚇走fm bb

一放完major 成班mk 走哂

咁科大係咁㗎啦，入得嚟預咗係咁

咪臭係

ching你都好耐無出現過
mk仔

科大校園重誇張啦
開口埋口都學業
返到去都想快啲走
搵鬼仔鬼妹吹水好過

得我係到秒回
唉

Mon post L ching

就嚟又推爆post

讀1960班囡囡好正

9點堂都有人上?

伯母都好正

大家有咩做

我決定今年水人入科大

全職廢青

冇嘢做

教人入ee

咩水水聲咁難聽
係真心想人加入科大呢個大家庭㗎

你傻ga?

好撚毒

聽日同人唱K又講出嚟咩

唯一活動仲要只係唱k都要講

重話自己唔係偽毒
maec偽毒佬

12號放榜
幾時開post吹奏科大

而家開始整合下啲資料先

一堆男人唱K都畀人話偽毒

成班偽毒

十卜
今年點都要整番
廢時越收越低
騎仔都就快無得笑三大名氣啦

算啦
一齊吹奏科大啦ching

我整緊MAEC嘅資料
大家整下
Hall
風氣
Engine major
GCS
Business major
Science major

不如整埋各個喺Jupas有啲揀嘅major嘅特點？
(E.g. MAEC RMBI GBUS QFIN EVMT etc. )

Yeah yeah yeah

住hell實有女屌

engine major
多囡 workload低
好grade 出grade快
唔洗點溫書都有A

真毒根本唔會想去唱k

嘩屌 認真水人post嚟

兄弟聚下都得掛ching

咪係
唱埋啲咩 原來他不夠愛我

咩水人
100幾200條女邊到唔多
食到你j軟都得啦
grade又係 派成幾十條A邊到少

尹光演唱會！

科大好嘢

住hall果陣一個星期用2盒condom

想入咩major都入到
yr2一定入到鐘意既major

打丁都要用套

怪不得ching 唔使洗手

笑撚咗

用套打丁咁奢侈

我有舊fm簡介 document
要唔要

擺上黎睇下

要！！！
子瑜巴

我覺得要搵京子清講下ust civil係點，等將來啲yr 1唔好冇腦鳩衝civil

點share drive？
驚自爆

唔好意思
而家既人係狗衝cs

吹奏科大記得預埋我啊咁多位ching

到你吹湊mech

in ust we trust

又有爆post的味道

係唔係科大post推得快過其他u

快好撚多 你睇下其他U啲post number

諗定下個post係咩名啦ching

入唔到cs(25)

科大仝人祝大家放榜順利（25）

有冇人一齊整17年版

一齊

科大全港最好grade

上面幾個ching真係mon po架喎

Thx ecof兄

個post好多野都唔同哂

所要真係要寫過個新
幫下手

d course detail完全outdated

sbm 果d ....

首先改返1014為靚grade course

改返做d人狗衝cs

有無stat睇吓？

好撚易A range

咁又真係無

上年cs 都要cga 2.5

炒左mt 炒埋final點算?
唔緊要照A-

我2.7都入唔到呀今年

之前聽啲ching 講cga 過2 就入硬cs

大家諗定post名未?

994

995

engine神科:civil cs

science 學科，engine出路

今年要3.2

本身諗住入科大為左入cs